梁振英：體育界沒有經濟貢獻

梁振英：宗教界、體育界沒有經濟貢獻 (18:33)
2014/10/25

共1幅 上一頁下一頁
特首梁振英今日會見傳媒時，為提名委員會制度護航。他稱，提委會需要均衝參與，並舉例指無論佔本港經濟來源16%的金融界，還是體育界、宗教界這些「沒有任何經濟貢獻」的界別，亦可以參與提名。

梁振英是在參加2014年仁川亞洲殘疾人運動會港隊歡迎儀式時見記者，並強調提名委員會需要均衡參與，他指自己曾多次跟傳媒表示，提委會不應向任何階層傾斜，他舉例指有些界別「沒有任何經濟貢獻」，例如體育界、宗教界等，也能夠參與提名。

(即時新聞)

亞軍嘛

亞運嘛

作為國際大都會既政府首長，佢真係無知得可憐

歐洲國家搞嘅足球。完

歐洲D體育可以刺激消費(精品、入場、博彩)
香港就算啦

大台取消播報體育新聞、停止製作體育節目等

佢本人都冇經濟貢獻啦

.